[緊急］幫手report/請求del相

Push

不實報導 屌其實係咪應該同記者溝通多啲 幫手遮人樣 下下咁擺出黎 間接害死人